msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jupyterlab\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: jupyterlab\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 409874\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/extensions/jupyterlab_lsp/locale/jupyterlab_lsp.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 199\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-09 17:13\n"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP Completion settings."
msgstr "LSP 补全设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/rename.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/jupyter.lab.setting-icon-label /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/jupyter.lab.setting-icon-label
msgctxt "settings"
msgid "Language integration"
msgstr "语言集成"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/caseSensitive/description
msgctxt "settings"
msgid "Should completion filtering be case-sensitive?"
msgstr "补全筛选是否区分大小写？"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/caseSensitive/title
msgctxt "settings"
msgid "Case-sensitive filtering"
msgstr "区分大小写过滤"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/continuousHinting/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to enable continuous hinting (Hinterland mode)."
msgstr "是否启用连续提示（Hinterland 模式）。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/continuousHinting/title
msgctxt "settings"
msgid "Continuous hinting"
msgstr "连续提示"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/rename.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/properties/disable/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/properties/disable/description
msgctxt "settings"
msgid "Disable this feature. Requires reloading JupyterLab to apply changes."
msgstr "禁用此功能。需要重新加载 JupyterLab 来应用更改。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/rename.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/properties/disable/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/properties/disable/title
msgctxt "settings"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/disableCompletionsFrom/description
msgctxt "settings"
msgid "The sources from which to exclude completion from. Possible values include 'Kernel', 'LSP'."
msgstr "自动补全将排除的源代码。可能的值包括「Kernal」、「LSP」。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/disableCompletionsFrom/title
msgctxt "settings"
msgid "Disable completions by source"
msgstr "按源禁用补全"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/includePerfectMatches/description
msgctxt "settings"
msgid "Should perfect matches be included in the completion suggestions list?"
msgstr "是否在自动补全建议列表中包含完美匹配？"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/includePerfectMatches/title
msgctxt "settings"
msgid "Include perfect matches"
msgstr "包含完美匹配"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/kernelCompletionsFirst/description
msgctxt "settings"
msgid "In case of ties when sorting completions, should the kernel completions receive higher priority than the language server completions?"
msgstr "在进行自动补全排序时，内核的自动完成功能是否优先于语言服务器的自动完成功能？"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/kernelCompletionsFirst/title
msgctxt "settings"
msgid "Prioritize completions from kernel"
msgstr "优先使用内核补全"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/kernelResponseTimeout/description
msgctxt "settings"
msgid "The time to wait for the kernel completions suggestions in milliseconds. Set to 0 to disable kernel completions, or to -1 to wait indefinitely (not recommended)."
msgstr "等待内核进行自动补全建议的以毫秒为单位的时间。设置为 0 将关闭内核的自动补全，或设置为 -1 不限制等待时间（不推荐）。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/kernelResponseTimeout/title
msgctxt "settings"
msgid "Kernel completion response timeout"
msgstr "内核补全响应超时"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/labelExtra/description
msgctxt "settings"
msgid "What to display next to the completion label, one of: 'detail', 'type', 'source', 'auto'. The default 'auto' will display whichever information is available."
msgstr "在完成标签旁边显示什么，可选的值包括：'detail'，'type'，'source'，'auto'。默认值 'auto' 将显示任何可用的信息。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/labelExtra/title
msgctxt "settings"
msgid "Text to display next to completion label"
msgstr "在补全标签旁显示的文本"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/layout/description
msgctxt "settings"
msgid "Layout of the completer, one of: 'detail-below', 'side-by-side'"
msgstr "补全器布局设置，二选一：'detail-below'、'side-by-side'"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/layout/title
msgctxt "settings"
msgid "Completer layout"
msgstr "补全器布局"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/preFilterMatches/description
msgctxt "settings"
msgid "Should matches be pre-filtered to ensure typed token is a prefix of the match?"
msgstr "是否预先筛选匹配项，以确保已输入的词是匹配项的前缀？"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/preFilterMatches/title
msgctxt "settings"
msgid "Pre-filter matches"
msgstr "预先筛选匹配项"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/showDocumentation/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to show documentation box next to the completion suggestions."
msgstr "是否在补全建议旁边显示文档框。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/showDocumentation/title
msgctxt "settings"
msgid "Show documentation box"
msgstr "显示文档框"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/suppressContinuousHintingIn/description
msgctxt "settings"
msgid "An array of CodeMirror tokens for which the continuous hinting should be suppressed. The token names vary between languages (modes)."
msgstr "CodeMirror 令牌数组应禁用连续提示。令牌名称因语言（模式）而异。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/suppressContinuousHintingIn/title
msgctxt "settings"
msgid "Suppress invoke continuous hinting in specific code fragments"
msgstr "在特定代码片段中禁用连续提示"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/suppressTriggerCharacterIn/description
msgctxt "settings"
msgid "An array of CodeMirror tokens for which the auto-invoke after entering a trigger (e.g. `.` in Python or `::` in R) character should be suppressed. The token names vary between languages (modes)."
msgstr "一个 CodeMirror 的符号的数组，在输入某个触发器（例如，Python中的 `.` 或 R 中的 `::`）后会被抑制。符号的名字在各个语言（模式）中是不同的。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/suppressTriggerCharacterIn/title
msgctxt "settings"
msgid "Suppress invoke via trigger character in specific code fragments"
msgstr "在特定代码片段中禁止通过字符触发调用"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/theme/description
msgctxt "settings"
msgid "The identifier of a completer theme with icons which indicate the kind of completion. Set to null to disable icons. Search for 'completer themes' in the command palette for a command displaying available themes."
msgstr "自动补全器的主题的标识符，这将会使用不同的图标表示不同类型的自动补全。设置为 null 可以不显示图标。在命令面板中搜索 'completer themes' 可以找到一个显示所有可用主题的命令。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/theme/title
msgctxt "settings"
msgid "Completer theme"
msgstr "补全器主题"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/typesMap/description
msgctxt "settings"
msgid "Mapping used for icon selection. The kernel types (keys) are case-insensitive. Accepted values are the names of CompletionItemKind and 'Kernel' literal. The defaults aim to provide good initial experience for Julia, Python and R kernels."
msgstr "用于图标选取的映射。内核类型（键）是大小写不敏感的。可用的值包括 CompletionItemKind 的名字和 'Kernel' 字符串。默认值旨在为 Julia、Python 和 R 内核提供良好的体验。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/typesMap/title
msgctxt "settings"
msgid "Mapping of custom kernel types to valid completion kind names"
msgstr "将自定义的内核类型映射到有效的完成类型名。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/waitForBusyKernel/description
msgctxt "settings"
msgid "Should an attempt to get the kernel response (with timeout as specified by kernelResponseTimeout) be made if kernel is busy? If you often write code in notebook while computations are running for long time (e.g. training models), turning this off might give you faster response times."
msgstr "如果内核忙，是否尝试获取内核响应（指定 KernelResponseTimeout 为等待时间）？如果您经常在笔记本中写长时间运行的代码（例如，训练模型），关闭这个选项可能会给您更快的响应时间。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/properties/waitForBusyKernel/title
msgctxt "settings"
msgid "Wait for kernel if busy"
msgstr "如果内核繁忙，请等待"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/completion.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Completion"
msgstr "代码补全"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP Diagnostics (linter results) settings."
msgstr "LSP 诊断（检查器结果）选项。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/defaultSeverity/description
msgctxt "settings"
msgid "Default level of the severity for diagnostics without severity provided by the language server."
msgstr "语言服务器提供的诊断信息未指定显示严重等级时，缺省的显示等级。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/defaultSeverity/title
msgctxt "settings"
msgid "Default severity level"
msgstr "默认严重等级"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/ignoreCodes/description
msgctxt "settings"
msgid "Codes of diagnostics which should not be shown in the panel nor highlighted in the editor."
msgstr "需要在面板中隐藏且在编辑器中不高亮的诊断代码。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/ignoreCodes/title
msgctxt "settings"
msgid "Diagnostic codes to ignore"
msgstr "要忽略的诊断代码"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/ignoreMessagesPatterns/description
msgctxt "settings"
msgid "Regular expressions matching messages of diagnostics which should not be shown in the panel nor highlighted in the editor."
msgstr "需要在面板中隐藏且在编辑器中不高亮的诊断信息，用正则表达式指定。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/properties/ignoreMessagesPatterns/title
msgctxt "settings"
msgid "Diagnostic messages to ignore"
msgstr "要忽略的诊断消息"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/diagnostics.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Diagnostics"
msgstr "代码诊断"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP highlights of the variable under the cursor settings."
msgstr "光标设置中的变量的 LSP 高亮设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/properties/debouncerDelay/description
msgctxt "settings"
msgid "Number of milliseconds to delay sending out the highlights request to the language server; you can get better responsiveness adjusting this value, but setting it to zero can actually slow it down as the server might get overwhelmed when moving the cursor."
msgstr "延迟向语言服务器发送高亮请求的毫秒数；通过调整该值可以获得更快的响应，但将其设置为零实际上会导致更慢的响应，因为服务器在移动光标时可能会过载。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/properties/debouncerDelay/title
msgctxt "settings"
msgid "Debouncer delay"
msgstr "防抖器延迟"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/properties/removeOnBlur/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether the highlights should disappear after the focus leaves the editor/cell"
msgstr "焦点离开编辑器/单元格后，高亮是否会消失。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/properties/removeOnBlur/title
msgctxt "settings"
msgid "Remove highlights on editor (e.g. cell) blur"
msgstr "编辑器（例如代码单元格）失焦时移除高亮"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/highlights.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Highlights"
msgstr "代码高亮"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP Hover over the code tooltip settings."
msgstr "LSP 关于代码工具提示悬停的设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/cacheSize/description
msgctxt "settings"
msgid "Up to how many hover responses should be cached at any given time. The cache being is invalidated after any change in the editor."
msgstr "在给定的时间里最多应该缓存多少个悬停响应。在编辑器中的任何更改后，缓存失效。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/cacheSize/title
msgctxt "settings"
msgid "Cache size"
msgstr "缓存大小"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/modifierKey/description
msgctxt "settings"
msgid "Keyboard key which activates the tooltip on hover. The allowed keys are Alt, Control, Shift, and AltGraph. Linux user: Meta key is also supported. Safari users: Meta key is also supported, AltGraph is not supported. To see which physical keys are mapped, visit: https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/KeyboardEvent/getModifierState"
msgstr "悬停时的激活工具提示的键。允许的键值是 Alt、Control、Shift 和 AltGraph。支持 Linux 的 Meta 键。支持 Safari 的 Meta 键，不过不支持 AltGraph。要查看映射的物理密钥，请访问：https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/KeyboardEvent/getModifierState。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/modifierKey/title /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/properties/modifierKey/title
msgctxt "settings"
msgid "Modifier key"
msgstr "修饰键"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/throttlerDelay/description
msgctxt "settings"
msgid "Number of milliseconds to delay sending out the hover request to the language server; you can get better responsiveness adjusting this value, but setting it to zero can actually slow it down as the server might get overwhelmed when moving the mouse over the code."
msgstr "延迟向语言服务器发送悬停请求的毫秒数；通过调整该值可以获得更快的响应，但将其设置为零实际上会导致更慢的响应，因为服务器在移动光标时可能会过载。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/properties/throttlerDelay/title
msgctxt "settings"
msgid "Throttler delay"
msgstr "节流器延迟"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/hover.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Hover"
msgstr "代码悬停"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/description /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Jump"
msgstr "代码跳转"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/jump_to.json:/properties/modifierKey/description
msgctxt "settings"
msgid "Keyboard key which needs to be pressed with click to jump. The allowed keys are Alt, Control, Shift, Accel, and AltGraph. Accel corresponds to Control or Meta (Command on Mac). Linux user: Meta key is also supported. Safari users: Meta key is also supported, AltGraph is not supported. To see which physical keys are mapped, visit: https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/KeyboardEvent/getModifierState"
msgstr "跳转时需要同时按下的键。允许的键值是 Alt、Control、Shift 、Accel 和 AltGraph。Accel 表示 Control 或 Meta（Mac 为 Command）。Linux 用户和 ：支持 Meta 键。Safari 用户：支持 Meta 键但不支持 AltGraph。要查看物理按键的映射，请访问：https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/API/KeyboardEvent/getModifierState。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/definitions/language-server/properties/priority/description
msgctxt "settings"
msgid "When multiple servers match specific document/language, the server with the highest priority will be used"
msgstr "当多个服务器匹配特定文档/语言时，将使用优先级最高的服务器"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/definitions/language-server/properties/priority/title
msgctxt "settings"
msgid "Priority of the server"
msgstr "服务器优先级"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/definitions/language-server/properties/serverSettings/description
msgctxt "settings"
msgid "Configuration to be sent to language server over LSP when initialized: see the specific language server's documentation for more"
msgstr "初始化后通过 LSP 发送到语言服务器的配置：查看特定语言服务器的文档了解更多"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/definitions/language-server/properties/serverSettings/title
msgctxt "settings"
msgid "Language Server Configurations"
msgstr "语言服务器配置"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "Language Server Protocol settings."
msgstr "语言服务器协议设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/language_servers/description
msgctxt "settings"
msgid "Language-server specific configuration, keyed by implementation, e.g: \n\n"
"pyls: {\n"
"  serverSettings: {\n"
"    pyls: {\n"
"      plugins: {\n"
"        pydocstyle: {\n"
"          enabled: true\n"
"        },\n"
"        pyflakes: {\n"
"          enabled: false\n"
"        },\n"
"        flake8: {\n"
"          enabled: true\n"
"        }\n"
"      }\n"
"    }\n"
"  }\n"
"}\n\n"
"Alternatively, using VSCode's naming convention:\n\n"
"pyls: {\n"
"  serverSettings: {\n"
"    \"pyls.plugins.pydocstyle.enabled\": true,\n"
"    \"pyls.plugins.pyflakes.enabled\": false,\n"
"    \"pyls.plugins.flake8.enabled\": true\n"
"  }\n"
"}"
msgstr "语言服务器的设置，按实现分类，例如：\n\n"
"pyls: {\n"
"  serverSettings: {\n"
"    pyls: {\n"
"      plugins: {\n"
"        pydocstyle: {\n"
"          enabled: true\n"
"        },\n"
"        pyflakes: {\n"
"          enabled: false\n"
"        },\n"
"        flake8: {\n"
"          enabled: true\n"
"        }\n"
"      }\n"
"    }\n"
"  }\n"
"}\n\n"
"可选的，使用 VSCode 的名称转换：\n\n"
"pyls: {\n"
"  serverSettings: {\n"
"    \"pyls.plugins.pydocstyle.enabled\": true,\n"
"    \"pyls.plugins.pyflakes.enabled\": false,\n"
"    \"pyls.plugins.flake8.enabled\": true\n"
"  }\n"
"}"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/language_servers/title
msgctxt "settings"
msgid "Language Server"
msgstr "语言服务器"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/logAllCommunication/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether all messages sent to and received from LSP servers should be logged into the console. To see these messages, set loggingLevel to debug or log. Note: Only messages handled by the new API will be shown."
msgstr "是否所有发送到 LSP 服务器的消息都应该被记录到控制台。想要查看这些信息，请设置 loggingLevel 为 debug 或 log。注意：只有通过新 API 处理的消息会被显示。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/logAllCommunication/title
msgctxt "settings"
msgid "Log all LSP communication with the LSP servers"
msgstr "记录与 LSP 服务器的所有 LSP 通信"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/loggingConsole/description
msgctxt "settings"
msgid "The console to use for debugging problems with this extension. Allowed values are: browser, floating."
msgstr "此扩展用于调试问题的控制台。允许的值为：browser、floating。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/loggingConsole/title
msgctxt "settings"
msgid "Logging console type"
msgstr "记录控制台类型"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/loggingLevel/description
msgctxt "settings"
msgid "The verbosity of the console for debugging problems with this extension. Allowed values are: debug, log, warn, error."
msgstr "此扩展调试问题的控制台日志等级。允许的值为：debug、log、warn、error。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/loggingLevel/title
msgctxt "settings"
msgid "Logging console verbosity level"
msgstr "记录控制台详细等级"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/setTrace/description
msgctxt "settings"
msgid "Whether to ask server to send logs with execution trace (for debugging). To see these messages, set loggingLevel to debug or log. Accepted values are: \"off\", \"messages\", \"verbose\". Servers are allowed to ignore this request."
msgstr "是否请求服务器发送带有执行跟踪的日志（用于调试）。要查看这些信息，请设置 loggingLevel 为 debug 或 log。接受的值为：off、messages、verbose。服务器允许或略此请求。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/properties/setTrace/title
msgctxt "settings"
msgid "Ask servers to send trace notifications"
msgstr "向服务器请求发送追踪通知"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/plugin.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Language Server"
msgstr "语言服务器"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/rename.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP Rename settings."
msgstr "LSP 重命名设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/rename.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Rename"
msgstr "代码重命名"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP Code Signature Help settings."
msgstr "LSP 代码签名帮助设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/properties/closeCharacters/description
msgctxt "settings"
msgid "An array of characters which should close the signature help. The signature help may be shown again after typing a character from this list if the server requests it to open."
msgstr "一个用于关闭签名帮助的字符数组。如果服务器请求打开此列表中的字符，则签名帮助可能会再次显示。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/properties/closeCharacters/title
msgctxt "settings"
msgid "Close characters"
msgstr "闭合字符"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/properties/maxLines/description
msgctxt "settings"
msgid "The number of documentation lines to show without collapsing into the details section."
msgstr "在文档被折叠至详细段落前的显示行数。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/properties/maxLines/title
msgctxt "settings"
msgid "Number of lines to show without collapsing"
msgstr "折叠前显示的行数"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/signature.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Signature"
msgstr "代码签名"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/description
msgctxt "schema"
msgid "LSP code syntax highlighting settings."
msgstr "LSP 代码语法高亮设置。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/properties/foreignCodeThreshold/description
msgctxt "settings"
msgid "If a code editor includes a code fragment in another language (for example a %%markdown magic in IPython) with appropriate foreign code extractor defined, and the extend of this code (coverage of the editor) passes the threshold, the syntax highlighting (i.e. the mode) will change to provide highlighting for the language of the foreign code."
msgstr "如果代码编辑器包含另一种语言的代码片段（例如在 IPython 中的 %%markdown 魔法词），定义了适当的陌生代码提取器，并且当这个代码的扩展（编辑器的覆盖范围）超出阈值时，那么语法高亮（比如模式）将会对该陌生代码提供相应的高亮显示。"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/properties/foreignCodeThreshold/title
msgctxt "settings"
msgid "Threshold of foreign code coverage for changing the mode in an editor"
msgstr "修改编辑器模式的陌生代码覆盖率的阈值"

#: /packages/jupyterlab-lsp/schema/syntax_highlighting.json:/title
msgctxt "schema"
msgid "Code Syntax"
msgstr "代码语法"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:236 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:238 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:243
msgid "Failed to load language server spec finder `{}`: \n"
"{}"
msgstr "载入语言服务器规范查找器失败 `{}`：\n"
"{}"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:248
msgid "Skipping non-installed server: `{}`"
msgstr "跳过未安装的服务器：`{}`"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:254 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:259
msgid "Failed to fetch commands from language server spec finder `{}`:\n"
"{}"
msgstr "从语言服务器规范查找器获取命令失败 `{}`：\n"
"{}"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:267 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:272
msgid "Failed to validate commands from language server spec finder `{}`:\n"
"{}"
msgstr "从语言服务器规范查找器验证命令失败 `{}`：\n"
"{}"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:279 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:284
msgid "Skipped non-installed server(s): {}"
msgstr "跳过未安装的服务器：`{}`"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:41 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:46
msgid "extra language server specs, keyed by implementation, from conf.d"
msgstr "额外语言服务器规范，通过实现归类，来自 conf.d"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:46 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:51
msgid "a dict of language server specs, keyed by implementation"
msgstr "一种语言服务器规范的字典，由实现归类"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:52 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/manager.py:57
msgid "try to find known language servers in sys.prefix (and elsewhere)"
msgstr "尝试在 sys.prefix（和其他地方）中查找已知的语言服务器"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/types.py:193 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/types.py:196
msgid "path to nodejs executable"
msgstr "nodejs 可执行文件路径"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/types.py:195 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/types.py:198
msgid "absolute paths in which to seek node_modules"
msgstr "可寻找 node_modules 的绝对路径"

#: /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/types.py:200 /python_packages/jupyter_lsp/jupyter_lsp/types.py:203
msgid "additional absolute paths to seek node_modules first"
msgstr "额外用于首先寻找 node_modules 的绝对路径"

#: packages/completion-theme/src/about.tsx:47
msgid " (current)"
msgstr "（当前）"

#: packages/completion-theme/src/about.tsx:54
msgid "Licence: "
msgstr "许可协议："

#: packages/completion-theme/src/about.tsx:60
msgid "Includes dedicated dark mode icons set"
msgstr "包括深色模式专用图标组"

#: packages/completion-theme/src/index.ts:152 packages/completion-theme/src/index.ts:154
msgid "LSP Completer Themes"
msgstr "LSP 补全器主题"

#: packages/completion-theme/src/index.ts:158 packages/completion-theme/src/index.ts:160
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: packages/completion-theme/src/index.ts:189 packages/completion-theme/src/index.ts:190 packages/completion-theme/src/index.ts:192
msgid "Display the completer themes"
msgstr "显示补全器主题"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:388 packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:397 packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:409 packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:412 packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:418 packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:435
msgid "Message from "
msgstr "信息来源 "

#: packages/jupyterlab-lsp/src/adapters/adapter.ts:432
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:150
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排查"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:154
msgid "In case of issues with installation feel welcome to ask a question on GitHub."
msgstr "如果安装遇到问题，欢迎在 GitHub 上提问。"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:158
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:168
msgid "No installation instructions were provided with this specification."
msgstr "没有提供此规范的安装说明。"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:183
msgid "No language server for %1 detected"
msgstr "没有检测到 %1 的语言服务器"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:192
msgid "There is %1 language server you can easily install that supports %2."
msgid_plural "There are %1 language servers you can easily install that supports %2."
msgstr[0] "您可以简单地安装支持%2的%1个语言服务器"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:211
msgid "We do not have an auto-detection ready for a language servers supporting %1 yet."
msgstr "我们还没有支持 %1 自动检测的语言服务器。"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:217
msgid "You may contribute a specification for auto-detection as described in our "
msgstr "您可以按我们下列描述贡献一个自动检测的规范 "

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:225
msgid "documentation"
msgstr "文档"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:347
msgid "LSP servers"
msgstr "LSP 服务器"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:352
msgid "Available"
msgstr "可使用"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:362
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:371
msgid "Missing"
msgstr "缺失"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:380
msgid "Documentation:"
msgstr "文档："

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:388
msgid "Language Servers"
msgstr "语言服务器"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:417 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:418 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:419
msgid "LSP status"
msgstr "LSP 状态"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:467 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:468 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:469
msgid "LSP Code Intelligence"
msgstr "LSP 代码智能"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:486 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:487 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:488
msgid "LSP server extension not found"
msgstr "未找到 LSP 服务器扩展"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:813 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:815 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:816 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:818 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:824 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:826 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:827 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:829
msgid "not initialized"
msgstr "未初始化"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:829 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:831 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:832 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:834
msgid "Waiting for documents initialization..."
msgstr "正在等待文档初始化..."

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:831 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:833 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:834 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:836
msgid "Fully connected & initialized (%2 virtual document)"
msgid_plural "Fully connected & initialized (%2 virtual document)"
msgstr[0] "已完全连接并初始化（%2 虚拟文档）"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:845 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:848
msgid "Fully connected, but %2/%3 virtual document stuck uninitialized: %4"
msgstr "已完全连接，但 %2/%3 个虚拟文档未能初始化：%4"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:847 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:850
msgctxt "pluralized"
msgid "Fully connected, but %2/%3 virtual document stuck uninitialized: %4"
msgid_plural "Fully connected, but %2/%3 virtual documents stuck uninitialized: %4"
msgstr[0] "已完全连接，但 %2/%3 个虚拟文档未能完成初始化：%4"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:859 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:862
msgid "%2/%3 virtual document connected (%4 connections; waiting for: %5)"
msgstr "%2/%3 个虚拟文档已连接（%4 个连接；等待：%5）"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:862 packages/jupyterlab-lsp/src/components/statusbar.tsx:865
msgctxt "pluralized"
msgid "%2/%3 virtual document connected (%4 connections; waiting for: %5)"
msgid_plural "%2/%3 virtual documents connected (%4 connections; waiting for: %5)"
msgstr[0] "%2/%3 个虚拟文档已连接（%4 个连接；正在等待：%5）"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/utils.tsx:54
msgid "cell %1"
msgstr "单元格 %1"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/components/utils.tsx:55
msgid "cells: %1-%2"
msgstr "单元格：%1-%2"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:109 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:113 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:114
msgid "Panel columns"
msgstr "面板栏"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:138 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:142 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:143
msgid "Ignore diagnostics like this"
msgstr "忽略此类诊断信息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:182 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:186 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:194
msgid "Ignore diagnostics with \"%1\" code"
msgstr "忽略包含「%1」代码的诊断信息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:214 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:218 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:232
msgid "Ignore diagnostics with \"%1\" message"
msgstr "忽略包含「%1」消息的诊断信息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:226 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:230 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:248
msgid "Jump to location"
msgstr "跳到到指定位置"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:241 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:245 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:264
msgid "Successfully copied \"%1\" to clipboard"
msgstr "成功复制「%1」至剪贴板"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:249 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:253 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:272
msgid "Your browser protects clipboard from write operations; please copy the message manually"
msgstr "您的浏览器阻止了剪贴板写入操作，请手动复制消息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:256 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:260 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:279
msgid "Copy diagnostics' message"
msgstr "复制诊断信息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:81 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/diagnostics.ts:85
msgid "Diagnostics Panel"
msgstr "诊断面板"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/index.ts:42 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/index.ts:43 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/index.ts:44
msgid "Show diagnostics panel"
msgstr "显示诊断面板"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:161 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:162 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:163
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:162 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:163 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:164
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:163 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:164 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:165
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:164 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:165 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:166
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:170 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:171 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:172
msgid "Virtual Document"
msgstr "虚拟文档"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:185 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:186 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:187
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:195 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:196 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:197
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:204 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:205 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:206
msgid "Severity"
msgstr "严重等级"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:219 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:220 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:230
msgid "Source"
msgstr "源"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:226 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:227 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:246
msgid "Cell"
msgstr "单元格"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:230 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:265 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:271 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:293
msgid "No issues detected, great job!"
msgstr "没有检测到问题，干得不错！"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:237 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:240 packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:256
msgid "Line:Ch"
msgstr "行:列"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/diagnostics/listing.tsx:286
msgid "Diagnostics are not available"
msgstr "诊断功能不可用"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/highlights.ts:39 packages/jupyterlab-lsp/src/features/highlights.ts:40
msgid "Highlight references"
msgstr "高亮引用"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/highlights.ts:47 packages/jupyterlab-lsp/src/features/highlights.ts:49
msgid "Highlight type definition"
msgstr "高亮类型定义"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:128 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:129 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:141
msgid "No jump targets found"
msgstr "未找到跳转目标"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:258 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:260 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:284 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:288
msgid "Jump to definition"
msgstr "跳转到定义"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:268 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:270 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:295 packages/jupyterlab-lsp/src/features/jump_to.ts:299
msgid "Jump back"
msgstr "跳回"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:103 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:104 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:109
msgid "Rename symbol"
msgstr "重命名符号"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:127 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:128 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:133 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:68 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:69
msgid "Rename failed: %1"
msgstr "重命名失败：%1"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:133 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:134 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:139
msgid "%1 to %2"
msgstr "%1 至 %2"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:136 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:137 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:142
msgid "Could not rename %1 - consult the language server documentation"
msgstr "无法重命名 %1 - 请参阅语言服务器文档"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:141 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:142 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:147
msgid "Renamed %2 in %3 place"
msgid_plural "Renamed %2 in %3 places"
msgstr[0] "已在 %3 处重命名 %2"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:149 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:150 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:155
msgid "Renamed %2 in %3 cell"
msgid_plural "Renamed %2 in %3 cells"
msgstr[0] "已在 %3 处单元格重命名 %2"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:157 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:158 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:163
msgid "Renamed %1"
msgstr "已重命名 %1"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:161 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:162 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:167
msgid " with errors: %1"
msgstr "遇到错误：%1"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:75 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:76
msgid "Rename to"
msgstr "重命名为"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:77 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:78
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:78 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:79
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:88 packages/jupyterlab-lsp/src/features/rename.ts:89
msgid "Renaming %1 to %2..."
msgstr "重命名 %1 为 %2..."

#: packages/jupyterlab-lsp/src/features/syntax_highlighting.ts:150
msgid "Syntax highlighting"
msgstr "语法高亮"

